{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024012",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011678",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 프라하"
    },
    "text": "宿泊施設は平沢駅の近くに位置しており、総客室数は45室です。韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。利用者のレビューによると、位置的に市場の近くにあって便利だと評価されています。部屋はきれいで広くて、ベッドのマットレスも暖かくて快適です。社長の対応も親切だという意見が多いです。しかし、一部の部屋では悪いにおいが発生する場合もあり、眠れる周辺の些細な騒音があるという意見もあります。また清潔状態や寝具の匂いについての意見もあり、注意が必要です。宿の価格に比べて満足度は高く、コスパが良いという評価が多いです。ただし、利用者の意見が分かれており、個人の好みによって異なる場合があります。宿泊施設はすべての部屋で追加人数の入室を許可しておらず、混成の場合でも1人追加することはできません。また、モーテル内のすべての物品は貴重な資産とみなされ、毀損、盗難、破損時に補償が請求されます。出張マッサージを利用しようとするお客様は許可されておらず、犬、猫、動物との入室もできません。未成年者の入室も許されません。貸室の場合、入室および退室時間を正確に守ってください。入室時間以前の駐車はできません。予約の重複や変更が発生することがあり、このような場合は全額返金いたします。最終決済金額は2人入室基準で策定されます。客室の鍵は、外出やチェックアウトの際には必ずカウンターに保管·返却してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "宿泊施設は平沢駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "何語で案内サポートができますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "利用者のレビューでは、この宿泊施設はどのように評価されていますか？",
            "answer": "利用者のレビューによると、位置的に市場の近くにあって便利だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "部屋の特徴は何ですか？",
            "answer": "部屋はきれいで広くて、ベッドのマットレスも暖かくて快適です。"
        },
        {
            "question": "社長の対応はどうですか？",
            "answer": "社長の対応も親切だという意見が多いです。"
        },
        {
            "question": "部屋には何か問題がありますか？",
            "answer": "一部の部屋では悪いにおいが発生する場合もあり、眠れる周辺の些細な騒音があるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "清潔状態や寝具の匂いについての意見はありますか？",
            "answer": "清潔状態や寝具の匂いについての意見もあり、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "コスパは良いですか？",
            "answer": "宿の価格に比べて満足度は高く、コスパが良いという評価が多いです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は追加人数の入室を許可していますか？",
            "answer": "宿泊施設はすべての部屋で追加人数の入室を許可しておらず、混成の場合でも1人追加することはできません。"
        },
        {
            "question": "モーテル内の物品についての注意事項はありますか？",
            "answer": "モーテル内のすべての物品は貴重な資産とみなされ、毀損、盗難、破損時に補償が請求されます。"
        },
        {
            "question": "出張マッサージやペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "出張マッサージを利用しようとするお客様は許可されておらず、犬、猫、動物との入室もできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室も許されません。"
        },
        {
            "question": "貸室の場合、入室および退室時間はありますか？",
            "answer": "貸室の場合、入室および退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "入室時間以前の駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "予約についての注意事項はありますか？",
            "answer": "予約の重複や変更が発生することがあり、このような場合は全額返金いたします。"
        },
        {
            "question": "最終決済金額はどのように策定されますか？",
            "answer": "最終決済金額は2人入室基準で策定されます。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵についての注意事項はありますか？",
            "answer": "客室の鍵は、外出やチェックアウトの際には必ずカウンターに保管・返却してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 621
    }
}